$52 put Intel你教我點輸?

$49

持有

妹到完場,輕鬆,多謝大家

個人覺得未係入場時機 留名突破2個月高

跌幾毫再升都唔出奇

呢間垃圾等執
amd yes!!

btwshort左55coveredcall

intel好有升值潛力，睇路

$20都嫌貴

推

晨早平咗倉啦